
\documentclass[maths]{antoine}

%%%% A Modifier selon le type de document
\newif\ifprof
\proftrue
\newif\ifversion
\versionfalse

\def\total{20}
%%% Pour le titre du chapitre dans le header
\renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{\bsc{\chaptername~\thechapter{} :} \small\textsc{#1}}{}}

%%% En tête et pied de page
\fancyhead[L]{Prépa ECE1}
\fancyhead[C]{\textsl{\leftmark}}
\fancyhead[R]{Année 2020--2021}
\fancyfoot[C]{Page \thepage}
\fancyfoot[L]{\href{mailto:antoine.crouzet@normalesup.org}{A. Crouzet}}
\fancyfoot[R]{\doclicenseIcon}

\usepackage{eurosym}


%%%%%% Le cours commence ici %%%%%%%
\begin{document}	
\setcounter{chapter}{-1}
\renewcommand{\contentsname}{Sommaire} % Dans le corps du document,avant la commande \tableofcontents.
\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}

%\pagestyle{fancy}

\frontmatter

\begin{titlepage}
\begin{center}

% Page d'accueil
% Haut : logo, titre, date

%\textsc{\LARGE ~}\\[1.5cm]

%\textsc{\Large ~}\\[0.5cm]

% Title
\HRule \\[0.4cm]
{ \huge \bfseries Cours de mathématiques\\CPGE ECE 1ère année\\[0.4cm] }

\HRule \\[1.5cm]

\includegraphics[width=0.60\textwidth]{./logo/logo}~\\[1cm]

{\large 2020--2021}

\vfill

% Bas de page
% Nom et lieu
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\begin{flushleft} \large

Antoine \textsc{Crouzet}
\end{flushleft}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\begin{flushright} \large
\textit{Lycée Rabelais} \\
 \textit{Saint-Brieuc}
\end{flushright}
\end{minipage}


\end{center}
\end{titlepage}

\mainmatter

\part*{Introduction}

~\\
Vous retrouverez, dans l'ensemble de ce papier, l'intégralité de mon cours de Classes Préparatoires aux Grandes Écoles, voie ECE - 1ère année, tel que je l'enseigne à mes élèves.
~\\~\\
Il ne s'agit que d'une base, souvent complétée lors des cours (au \textit{feeling}) et ne peut donc être considéré comme complet à 100\%. C'est cependant une bonne base de révision pour les élèves qui vont passer les concours après une CPGE ECE.
~\\~\\
Dans tous les cas, l'ensemble n'est pas exempt - loin s'en faut - d'erreurs (de la coquille à l'erreur grossière due à un manque de (re)lecture). Il sera mis à jour régulièrement pour corriger ces erreurs, mais aussi pour l'enrichir.
~\\~\\
\small{\textit{Dernière mise à jour : \today}}

\vfill 
\doclicenseThis
\newpage
\tableofcontents
\let\tableofcontents\relax 

\foreach \NumChap in {0,...,\total} {%
    \edef\FileName{tex/Chap0\NumChap/Cours.tex}%     The % here are necessary to eliminate any
    \IfFileExists{\FileName}{%  spurious spaces that may get inserted

	\graphicspath{{tex/Chap0\NumChap/pic/}{tex/Chap0\NumChap/mp/}} 
	\lstset{inputpath=tex/Chap0\NumChap/script/}
	\makeatletter
	%\def\input@path{{tex/Chap0\NumChap/graphe/}{tex/Chap0\NumChap/td/}}
	\makeatother
	\begin{cours}
      \input{\FileName}%       at these points
	  \input{tex/Chap0\NumChap/Exo}
	\end{cours}
    }
    {
    \edef\FileName{tex/Chap\NumChap/Cours.tex}%     The % here are necessary to eliminate any
    \IfFileExists{\FileName}{%  spurious spaces that may get inserted
		\graphicspath{{tex/Chap\NumChap/pic/}{tex/Chap\NumChap/mp/}}
		\lstset{inputpath=tex/Chap\NumChap/script/}
		\makeatletter
%		\def\input@path{{tex/Chap\NumChap/graphe/}{tex/Chap\NumChap/td/}}
		\makeatother
        \begin{cours}
          \input{\FileName}%       at these points
          \input{tex/Chap\NumChap/Exo}
        \end{cours}
    }
   { \chapter{Absent.} }
   }
 \ifodd\thepage\else \hbox{}\fi
}

	
%%% Fin %%%
\fin
%%% Fin %%%

